國產製Cyberpunk風格RPG《紀元變異》延期

唔知係咪因為<Cyberbug 2077> 搞唔掂無得抄呢
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
作為Sony「中國之星計畫」的一員，《紀元變異》原定於今年12月在PlayStation平台發佈。該作的PC版也將於2021年推出，不久前還在Steam平台推出了試玩Demo。

開發團隊表示，遊戲之所以延期，是因為他們「決定將遊戲的整體體驗進行全面升級，這代表著大量的遊戲內容必須重新規劃並推倒重做」，「為了適應已經到來的次時代主機平台和玩家們，我們希望在遊戲發佈時給大家一個更加飽滿的劇情體驗」。

連delay都抄足

可能連bug都抄埋

第二張個畫面

唔係閃下閃下就叫cyberpunk㗎

騰訊都有個成陣支那柒味

上面果個好似好少少

隻驚用繁體字
係咪想分裂國家

㗎車一睇就知唔撚掂啦
收鳩皮啦又抄

成條片都係cg扮gameplay

高科技油尖旺

好撚柒

中國之星

鬼佬其他公司都有CG當gameplay
問題係佢地咁撚柒既CG都拎出黎當gameplay....
大陸人係完全無審美觀可言

2077未fix完抄唔到

punk有反叛意味，cyberpunk核心價值就係「high tech low life」根本就係講緊中國窮得只剩下錢，用錢同科技壓迫市民。班盲毛識撚咩，識都唔撚夠膽寫啦。

嗱，如果主角叫鹿雲，本身係政府扶植嘅高科技企業老闆、政府黑手套，之後功高蓋主被放逐。淪落到街頭嘗試搵番舊朋友一齊推翻暴政。

我就信你係cyberpunk喇

punk有反叛意味，cyberpunk核心價值就係「high tech low life」根本就係講緊中國窮得只剩下錢，用錢同科技壓迫市民。班60%識撚咩，識都唔撚夠膽寫啦。

嗱，如果主角叫鹿雲，本身係政府扶植嘅高科技企業老闆、政府黑手套，之後功高蓋主被放逐。淪落到街頭嘗試搵番舊朋友一齊推翻暴政。

我就信你係cyberpunk喇

第一張圖後面有「大時代」

主角係美國留學中國人,被美國人洗腦反中亂港元幸得中國機關壓制並加以指導,與高科技解放軍與香港學生等人合作推翻美國暴政既故事

紀元=時代
變異=改革=革命
仲要渣晒槍係油尖旺區打黎打黎
係咪想煽動分裂國家?

who fuck care this shit
no Chinese is good

有幾撚cyberpunk呀
純粹多左d好撚光既燈牌咋喎
D色又難睇
柒撚到喊
仲要呢d概念圖d貼圖都可以差撚到咁
見撚到條女又係呢d撚屌整容雞樣就唔開胃

好無質感，柒撚到........支那審美真係災難

整到成個香港咁,
但成條街都係殘體字招牌